係西班牙買咗啲火腿 可唔可以帶番香港？

如題
買完先諗起有機會俾人捉
上海關個網又話唔可以帶肉類
其實帶唔帶得入境？

應該唔比

寄得嗎

擺落胃度

唔知寄怕唔怕變壞

放係口度

比。

EU國家既肉 好撚安全唔會理 除你入CANADA

唔知俾唔俾 但我帶過好多次都冇事

係咪應該擺背囊？

帶過幾次 每次十幾包 你唔講都醒唔係生肉唔帶得

好似最近新例，肉類唔入得境
(聽空姐朋友講)

當然，你冇俾人check咪冇事囉

生熟都唔得？

應該得
屋企有人買過翻黎幾次

你帶乜都冇人理，反正班海關都係紙牌公仔

生肉先唔得

無比人捉唔等於合法
你買煙唔行紅色通道一樣

理論上d火腿係生既

要煮嘅火腿？

PARMA HAM 咪生囉

唔係密封就ok咩

唔得
香港本身 bam 晒肉類入口
出境已經犯法，隨時坐幾十年

咁牛肉乾手信計咩

有frd廿幾年前帶咗原隻Jamon Iberico返嚟香港比海關捉到，而家仲喺入面坐緊

熟肉